<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<string_table>
	<string id="st_placeable_gas_lamp">
		<text>Газовая лампа</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_gas_lamp_descr">
		<text>Генерирует свет путем сжигания фитиля, смоченного в керосине. Фонари - редко используемый источник света среди сталкеров, поскольку топливо занимает вес и место в рюкзаках, которые можно было бы использовать для боеприпасов или бесценных артефактов. Опытные сталкеры, которые регулярно путешествуют по налегке, используют такие лампы для своих укрытий. Эта лампа значительно поизносилась за эти годы и, похоже, потеряла свой стеклянный абажур.\n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] технологический предмет\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] низкий расход топлива\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] топливо: керосин\n</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_metal_torch">
		<text>Металлический фонарь</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_metal_torch_descr">
		<text>Ручной фонарь советской эпохи. Громоздкий корпус из металлического контейнера позволяет эффективно использовать батареи, что полезно для освещения укрытий. Этот конкретный фонарь может быть собран в полевых условиях, хотя его полезность затруднена из-за конусообразного света. Опытные сталкеры используют такие в своих нычках, освещая потенциальных нарушителей и сохраняя при этом собственную скрытность.\n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] технологический предмет\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] низкое потребление электроэнергии\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] топливо: аккумуляторы\n</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_light_altar">
		<text>Компактный пси-светильник</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_light_altar_descr">
		<text>Предмет неизвестного происхождения и назначения. Первоначально этот странный предмет излучал смертоносные пси-волны и был причиной смерти многих ничего не подозревающих сталкеров, отважившихся отправиться на северные территории. Конкретно этот экземпляр был модифицирован Сахаровым и, с помощью нескольких артефактов, стал источником безграничного света и психической силы.\n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] технологический предмет\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] высокая ценность\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] низкое потребление электроэнергии\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] использует артефакт "Лунный свет"\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] топливо: аккумуляторы для гаусс-пушки\n</text>
	</string>
</string_table>
